疫情已完 樓市無跌過 代表d乜

代表51要出去黃店幫襯
唔好因為樓價傷心
有得食就已經執到